林狗《廣東歌》定 黃明志《飆高音》

以歌論歌，以才論才，請公平對待。

只搵到呢個版本

詞唱

包辦曲詞唱

《廣東歌》
《飆高音》

希望唔好有人話我呃負評

認真開林生條片我真係聽唔完。 呃負評

問黎都戇撚鳩
梗係黃志明la
林狗香港人一個，垃圾！

趕走左方大同就絕左香港唱作人之後
仲有恭石良個d ，edison個班底
林狗有排都未代表到香港創作

有冇專業人士講下？
唔想流於撐港同踩港既對決

林海峰除咗抄黃子華、拎啲同行出嚟笑同埋拎佢啲老婆仔女出嚟講仲有乜撚嘢新招？

成個水平差太遠

林狗果隻聽到起雞皮

係太突兀怪怪地果種

黃明志果條第一次睇
幾好笑
而且好聽手

後者幾好笑

前者睇歌詞似係想調侃啲歌手去支那唱歌嘅，但個曲 然後台下班歌手又會唔會咁反應呀

廣東歌vs學廣東話好過

倫聲線我覺得林狗磁性多啲，但係就因為咁啲歌就算幾參差都好上腦，把聲又獨特人人聲到佢把聲都認得出係佢(可能做得耐電台都有一定咁上下功力)
之前林狗仲有一首"流行曲"都係差唔多，唔係話好好聲但係都好上腦

利申:都係估估下

Btw林狗雖然我都覺得唔係完全代表到香港人，但係咁多年都冇賣港/去大陸發展之類，又成日俾人話才窮又比起其他娛樂圈嘅人少收入，我覺得對於一個香港人已經好值得讚賞。依家反而覺得連登仔係太抬高子華/拎去比較其他talk show，子華talk show係高質係有共鳴，但係唔通林狗就冇咩?
黎緊人地又同黃秋生做舞台劇啦，唔通又話佢廢呀?
tbh人地做talk做舞台劇都有用心用力，點解香港人淨係識踩人完全冇諗過人地負出過幾多

論